有冇人睇左rock哥條新片

佢今次真係好心做壞事 條片比班藍絲cut左片尾
已經係whatsapp廣傳...

Shit.....

連我既藍絲老豆都收到

內容？

其實第一次睇既時候觀感上都覺得班藍屍會剪頭剪尾傳出去

可唔可以放上嚟研究下點打

眼殘睇唔到

Rock哥呢次7哂

唉, 豬隊友

x2
rock 哥捉蟲

條片3分2都係到扮講天使
但拍得好真 班藍絲實信到十足
間接助攻左羅范椒芬條八婆講過既野

唉⋯⋯
低能⋯⋯
琴日見條片都知大鍋⋯

睇到好尷尬 想玩膠但太低質

比返條原片班藍屍睇啦

再send後半段比佢地

對家玩fake news係對家既問題
唔關自己人事,不指責
依家可以做既事就係做返好文宣工作
屌返佢地fake news

個人覺得佢自從721之後啲片就變得怪怪地咁

其實你永遠滿足唔到所有人
對家要係放fake news 放咗好耐

唔知道要怪rock啲咩

大家係咪將FAKE NEWS睇得太簡單
就好似你條女同你拍拖10年好恩愛 到結婚話俾你聽出面有第二個
自己估下威力幾大 佢呢D CUT頭CUT尾好易返唔到轉頭

唉

藍絲一早信哂啦 有咩出奇

無用嫁 班藍絲邊有咁好心機睇曬成條片
最死既係條片大部份內容都係到扮講天使

我都覺得rock哥今次做多左

反正民意都唔會逆轉
唔通同佢講條片假架
佢即刻變黃
唔會架ma
信果班都腦殘架啦

人地本身放fake news係一件事
唔代表自己都可以亂鳩咁嚟比對家更加多位入

可能計漏左班藍屍冇乜腦?佢地不嬲人地講咩抹黑示威者既事都信架啦

傻喇，藍絲係咪都屈，唔理你做咩
佢地剪頭剪尾，咪話俾人聽佢地做假新聞
解咩畫啫，直接講條片點黎原本咩意思咪得

你唔拍佢地都會拍啦
中立都唔撚信啦

其實ROCK哥不嬲唔係深黃, 有懷疑過佢藍藍地, 佢第一次去元朗721係去拍片, 並唔係去幫拖, 仲要只係咁啱俾人打.

其實我有睇開rock哥既片
開頭睇條片 我都有少少疑惑....
更何況係冇睇開rock哥既藍絲呢....

有古怪

report la
仲唔下架
屌你老母食人血饅頭
攞前線黎玩

呢D敏感野根本就唔可以曲

咩咁岩 特登行過去影架

藍絲狗拍點同rock哥拍

agger

真？

睇到有少少老尷

真? 不過睇完之後都估到會咁
佢高估左藍群弱智程度

貼返條原片比佢睇咪收皮囉

正常人都知藍絲唔會fc，炒哂車都當真當黑材料唱通街，間接搞到d女勇武俾人標籤哂啦，甚至唔上前線啊

我都覺
又唔係話特別有用屌得醒啲藍絲
呢條片真係唔出好過出

同佢比人打到個腦有關？

rock哥鬼鬼哋

係特登行去影, 但係咁啱俾人打, 佢本身都冇諗過俾人打.

rock哥今次咁做係咪覺得好funny?

又捉鬼呀 你幾時去元朗比人打埋一份

d藍絲唔撚會fc 接受資訴既渠道好有限 你咁樣比藍絲cut完頭尾 佢地呢世都唔會主動搵真片睇 圍內亦 唔會send出黎

咪撚攞前線黎玩
人地幫你擋子彈
你老母你攞黎呃view
冇撚野丫嘛

仲要有人護航 cls

人地講梗特登去影，但目的唔係幫拖
咁岩俾人打，俾人影到

今次真係做多左，我明白佢出發點係想串鳩藍絲好容易就信哂d fake news，但其實佢可以用第二d idea....

唔好低估呢單野

藍絲唔會fc

OVER左

我都懷疑你藍藍地

真心覺得佢On9仔

唔掂

佢出發點一定唔好

正路要澄清 唔會攞黎搞笑

唔尊重女前線
割

反了反了

你睇我出D POST就知我藍定黃啦, 但ROCK哥大家真係唔好吹奏唔該

佢係正義版劉馬車黎

見佢721走去影就知佢有勇無謀，係真癲

我老豆琴日都係度睇 屌！

無撚聊

Dual face?

樓下已經好多藍絲睇一半
仆街啦你

做乜啫佢？好撚好玩？

其實啲少數派、深藍蛆係冇咁高智商去理解段片想帶出嘅意思 Rock哥高估左佢地喇如果段片最後係個「天使」除埋面罩話自己係rock嫂可能個觀感會好好多

拉

Rock哥做多左啦

死on9仔
12月都黎緊，仲覺得拉呢個功能有用

玩膠都唔撚係攞呢d黎玩啦屌

。。。。。。

私了條撚樣

係呀
玩夠未
其實同上次條天使大陸片效果一樣
直接送彈藥
已經有唔只一條藍絲forward 俾我

我屌你老母啦rock 哥
消費前線呃view
人搵錢你搵錢 搵到你咁賤

你班仆街連登仔仲唔撚report
咁撚樣都唔割
冇撚野丫嘛

你睇ROCK哥出D片就知佢藍定黃啦, 但暴走小紅帽大家真係唔好吹奏唔該

乜撚野呀你老母 冇人想知rock哥點呀

On9..

其實比條原片佢地睇就可以解毒

你話條片有幾大影響? 我又唔覺
天使論根本個個少數派都信到十足十
呢條片實際上只係令本來相信既少數派更相信天使論

但係當佢地意識到自己炒車既時候, 其實反而有機會動搖到中毒尚淺既少數派

我唔覺得係好心做壞事
直頭係不安好心
成條片大部份時間玩膠 傻既都唔會咁做

笑死你哋班友 而家學大公報放長線釣大魚

我睇完都知出事，搵人inbox佢啦

收皮啦，死on9仔，你拉成功未啊

比我講中左就惱羞成怒

屌你老母個腫瘤爛化西

咁都要分 信果啲咪比條全片佢地睇睇自己有幾腦殘

驚喺藍絲group瘋傳

佢做多左喇

cls 咩道理
你叫佢即刻落架
唔會俾佢消費前線黎呃view 搵錢
正仆街

屌那星
所以成日都話呢邊好多豬隊友 真係無撚講錯架

再講多次, ROCK並不一定是隊友

呢啲時候應該扮藍同啲藍絲講大家比人玩左，再教化佢地以後唔會亂傳未經証實既野，唔係係到屌rock哥

你直接forward番原片話佢傻仔俾人玩鳩左咪得囉
俾佢睇下自己幾on9
佢唔forward rock條片遲下都有其他片嫁啦
遲下forward其他片仲難搵原片呀

又唔好咁講，

我信佢係黃，

但係非常蠢囉

藍絲唔係要真相, 唔會認錯, 只係想要有人認同佢哋, 依家區選大敗佢哋會更加發狂做假新聞, 抹黑, 你話佢哋知佢哋一直信嘅嘢係錯, 佢哋面對唔到, 仲慘過要佢死, 呢啲人冇得救.

都估到出事啦，拍埋d咁既片

Rock哥再唔撚出嚟道歉澄清，將會成為下個Ming狗同达狗

發現有問題
聽日都唔下架唔道歉
佢就唔係黃

已經whatsapp group見到
我無嘢講🤦🏻‍♂️

push

打傻咗，仲去混入對家又揾唔到料

屌你老母
條女自己群埋班壞人就借啲倚醜化呢場運動

del左佢到時唔見左原片仲麻煩喎

開頭睇都覺得怪怪地，不如諗諗計點拆

睇到連登就知其實黃既都好多弱智

好簡單，比返最後嗰段佢哋睇咪得

無錯

backup

佢都叫人send 出去fake 人再點醒人唔好亂信，咪send 番原片出去笑鳩d 藍絲信d 唔信d 囉

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

係你冇腦定on9
咁你地做咩杯葛tvb
俾佢睇番cable now rthk 咪得囉
仲想幫佢呃view
屌你老母

做咩姐佢

做多左

成段send俾藍絲睇再恥笑佢哋啦

Cut返段尾俾佢睇囉

Hi，分化撚

有咩問題 點解要拆 佢段片嘅原意就係叫人唔好見乜就信乜 要fc
啲藍絲喺度傳 畀番段片佢咪知咩事囉 rockgor完全冇問題喎

有條道歉片就得
講明係個條做錯
求大家原諒

正解

冷處理

咩分化
你冇野丫嘛
點解你地會幫佢呃view 先

rock哥真係要出多條片講下

其實瘋傳返rock哥條片咪得囉
可以達成rock哥既原意

唔覺得有大問題，反正藍絲係永遠睇自己相信既野
黃絲唔同呀，應該FC先決定真假，更何況大家都知rock哥取向
最多講話呢個玩膠既execution 麻麻地

你有冇睇曬成條片

咁咪岩囉 就係用黎恥笑班藍蟲呀嘛

用途就係

對家要做既
自己都可以拍條片
依條片係ROCK哥用黎撚D一開頭睇片相到十足十既藍絲狗

不分不割

就係咁

落左架咁搵咩黎澄清?
條原片就係最好既證明

到依家都無回應

咁我俾條cctvb 佢 再俾條nowtv 新聞佢睇咪得囉
點解要俾佢靠食人血饅頭賺錢

rock哥唔好咁啦

始終佢係721受害者嚟
可改善

On9rock，藍藍地

藍絲係鍾意睇假嘢

上星期俾人扔仲舊磚個藍絲夠係受害者, 唔通又自己人? 721佢只係去拍片, 不是去幫拖

on9當有趣

真係CSL 一定係比人打都係鬼的

Wechat已經傳緊

不過得頭一分鐘

有Ｄ野唔玩得膠

成班叫人del 最撚唔民主就係連登

屌，藍絲真係好L賤格

戇尻
佢就係諷刺啲人講乜尻就信
啲藍屍淨係cut頭信撚哂咪即係佢講個啲人
洗撚澄清咩

明明係啲戇鳩cut片
宜家竟然怪返rock哥轉頭

真

唔可以del

點都唔可以！

屌 真係豬隊友 係唔係on9

藍屍要做自己拍都得啦
佢就係屌柒啲藍屍講乜柒都信
竟然叫佢道歉你真係忽撚咗

低質膠，符合弱智藍

問題係同一條片喎
睇完剪接就信 send埋條尾根本就係一個局喎

咪係 唔明樓主咩思維 係咪唔明佢原意 佢哋亂咁send嘅話咪正正中咗rockgor嘅計囉 不攻而破

藍絲係選擇性失明，不嬲fake news，我地做番少少文宣解釋比有腦嘅人就得

啲藍屍信咪證明佢地冇腦

rock哥呢條應該係有史以來最低質嘅片

對家成日都cut頭cut尾架，老屈自己友
之後播晒整段比佢地睇，大大力屌醒佢地

我成日覺得自己友拎假片假新聞當文宣核彈已經夠ON9

原來有人真係覺得對家傳假片=文宣核彈爆緊

對家要玩野的話, 其實自己拍一段都得, 唔駛利用Rock哥
其實咁仲好
當有真心膠的話
你咪sd段片比佢
個種震撼可能可以為佢地帶黎改變

不割

藍絲狗自己拍既影響力點同rock哥

Rock可就係想睇下佢地幾無腦，估唔到黃都冇腦埋一份

畀片尾，原片佢地會覺得睇過skip冇睇片尾

藍絲燃識rock哥，咪on膠膠

屌你老母臭西rock哥 割撚梗呀我今次

貼得幾多個 佢哋圍內傳你點澄清

手足有位俾人入
你係應該盡力澄清，而唔係盡力將個位放得更加大，令其他有心嘅手足要向更多人澄清

可以讓子彈飛吧！

On9 over咗

del 片啦

我想知佢個樣尤其係個鼻發生左乜撚野事？

本身冇 睇左三分一頂唔順熄左
岩岩拉到最後 估唔到仲on9

你都on撚9

人地唔撚識講呢個係黃絲YouTuber？

弱智咪出黎獻醜啦，屌你老母個花柳臭西

根本條友ON99當有趣
無提材搵野黎拍...放左上網唔驚比人剪頭剪尾再出街
搞到藍絲又有話題 又比和理非見到感覺都唔好
起馬你都落返D水印表明係FAKE
大老位唔係咁上 水唔係咁抽架 醒少少當幫忙

我地就割你啦同冇腦藍絲一9樣

咪就係班人都無腦

捐立場星火各十萬以表誠意啦

比班鄉黑打傻左

真係on9

留名等睇捐

正式宣佈可以私了rock 哥

有冇人可以講下條片做咩?
唔方便睇片

你出來畀我扑幾棍睇下鬼唔鬼

咁send完片叫佢收皮唔燃得？
咁警方用在蘋果片cut頭cut尾，係咪要蘋果道歉

有機會佢今次玩膠

可能玩死哂班前線，同整死成個運動

同tvb 播live 之後cut 頭cut 尾做新聞 之後你話俾番藍絲睇番live 原片 話佢炒車

合理？ 咁唔好割tvb 啦

咁tvb 都係局啦屌 合理咩？

搞到文宣多野做左？ 仲要幫佢傳佢條link 俾佢賺錢用黎澄清幫佢抆屎

屌 到底連登仔係咪痴線 咁都有人撐

之前條片又叫人理解下藍絲乜乜乜

你係咪真係咁蠢？

蘋果條片係特登拍出黎比人傳？

rock哥宜家係擺明有心玩野，可以同蘋果比？

連類比都唔識

玩膠

認同自從721之後
佢拍D片(個人感覺)好似想將D事程'曲到圓'咁
(唔知有無用錯語)

已經成個藍絲群，wechat
瘋傳頭果一分鐘片段

比人威脅？

其實上次佢同何妖掃垃圾條片，我都覺得怪怪地，係咁幫藍c講好說話

On居例子

咁依家係藍絲cut頭cut尾唔係rock哥wo信唔信連登仔整段片我都可以整到變藍絲片

Tvb自己cut頭cut尾梗係抵打

比人講100次就變成真

你就蠢
你而家搞到文宣要幫佢抆屎
佢就賺錢 文宣要解釋 乜撚野道理

蘋果立場唔係消費緊前線
佢唔係玩膠呃view

點撚同呀屌

佢地cut未cut囉 又有料可以指住啲少數派黎笑

做左25仔？

驚咩，會信果班on9冇腦咩都信架啦

唔用we柒 點腥

你睇清楚啦，屌你老母我屌緊個rock哥打手架

其實就算俾人剪頭剪尾都無咩事嘅
平時無線啲新聞都差唔多
一早歸曬邊都唔會有咩影響
由得佢咪算數，冷處理啦

發乜撚野右乜撚野

點解肥絲大隻一唔喺到連登就滲透曬一堆支那仔同5P仔

你覺得有分別
你試下入藍絲group 搞文宣丫屌你老母
冷氣軍師真係on9 唔係假

放上網唔係比人傳？

咁rock哥係想特登拍出段片出黎比人cut頭cut尾傳

邊到有幫藍絲講好說話
講佢地自發出嚟掃垃圾都唔得？

估撚到啦
睇撚到最尾先至笑鳩信嗰啲人傻仔
最撚慘無用理據將人哋吹出嚟嘅嘢反駁
你可以話假嘅點解要駁
但佢自己將人哋屈我哋嘅嘢自己講一次出嚟自製文宣畀對家
成件事蠢撚到一個點
其實好簡單
如果條片係講完一個point即刻反駁
再加埋文字喺條片到
就算俾人拎嚟改都有reference
而家對家直接cut走後面
多謝都無句已經可以屈我哋

收皮啦，你錯誤類比就唔好死雞撐飯蓋啦，on9

唔敢講，可能我太討厭藍c

睇封面已經知出事，係咪傻撚左呀？

條片係又一個叫rock哥嘅極深黃youtuber拍出嚟

上面有人話佢扮黃上位

唔明有咩問題

咪就係，d rock哥打手仲喺度死撐

要信係真嘅
之前中共拍嗰條片已經信左
根本影響唔大
何況廢老拎呢條片同你講有天使嗰時
你仲可以用原片笑返佢轉頭

係呀屌
人地攞住係黃youtuber呢個名黎駁你呀屌
真心嬲 成班冷氣軍師 消費完前線都撐 冇撚野丫嘛
我以為入撚左平衡時空

玩膠都撐

呢次係由黃youtuber 拍
然後我要share 佢條原片 我個刻心諗屌你老母正仆街
點解我要幫你條玩膠撚屌呃view
冇野搵野黎搞 正仆街

幾個月前佢話挑戰陳怡
最後冇再影幾失望

屌你老母臭西，有無睇清楚架，我係屌緊個rock哥打手啊

明顯過左 比位人入...

睇清楚先亂屌人啦，屌你老母臭化西，我屌緊個rock哥打手啊

咪就係，rock哥智商仲低過ming仔

你噏乜？

呢個reply
你鬧錯我啊

屌華記正撚樣冇證冇據咪又係屈我地種票

Rock哥玩膠玩着火
玩膠嚟講佢算戇撚柒鳩

今次真係衰on9

加左effect喎ching

咪就係上面有巴打話佢扮黃搏上位

一見到個標題就知唔對路啦
條友有冇腦嫁

ok sor 好彩有人同我同路
我見到個post 10 個有八個都撐佢真心嬲左

幾個有藍絲嘅group 傳緊
之後我要share 原片個刻我真心燥左

變撚左幫佢呃view
嘥我時間

rock哥拍左條片扮係到講天使
片尾先澄清唔好人講咩就信咩
條片原意係想令人明白唔好人講咩就信
rock哥原意係好 但係條片真係太易被有心人利用....
到時要出片澄清 手足又多左功夫要做
去到今時今日 唔好再講革命形象唔重要
冇咁多人既支持 呢場運動根本去唔到呢一日
雖然平時都有好多藍絲整fake news
但當一個youtuber既言論被人利用
出來既效果可以好唔同....

隻打手比我屌撚走左

堅on9

佢咁講，即係指證黑警強姦性侵私刑個d都可以係假

你去元朗比人打幾下搏上位好冇？

係，個rock哥同劉馬車係同級數

收皮啦死打手，你什麼錯誤類比、死雞撐飯蓋仲未解釋到啊

潛左咁耐仲死唔斷氣

係
特登整衰左要人地幫佢抆屎
亦都難保有班忙到仆街嘅中立/淺黃會信
打緊杖 咪玩呢d 敏感野ok?

害手足

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

你cut佢尾段片咪無view賺囉

死打手，用錯誤類比死雞撐飯蓋，返去幫你老母做化療啦

分化撚全面進場

唔得
del咗咪更加澄清唔到

係信嘅你同佢講乜佢都信係有天使架啦
調返轉 係唔信嘅 都唔會因為一條片就信有天使架啦 驚閪咩
拉

自己backup防rock哥笠水del片

ok 唔割
你教我點拆
真係搞唔撚掂
條片極順暢一個一個point咁答
將我哋一直反駁嘅嘢全部承認哂
仲要max埋羅飯講嘅嘢
最慘係無有力澄清
而現今科技太容易俾有心人利用
最慘佢無防備

點解要嘥我時間去cut 片
佢唔拍呢段閪野呃view 咪得
你咁攬佢做乜撚野

11頁仲有呢d無追post既on9

唔否認佢係黃
但出左條所謂混入藍絲了解既片
講既野好似變左中立
洗白藍絲唔係大家想像中咁差

利申已unsub
睇完佢整蠱自己條女扮床上有第個已經覺得佢好on9

係呀 好撚麻煩呀
遲早出埋英文版 唔通我又哂時間譯英文幫佢抆屎
屌佢老母

雖然有巴打話佢扮黃上位

但我都覺得佢係真黃

只係非常弱智，同劉馬車之流不相伯仲

Rock哥下次唔好玩膠啦
呢啲大事大非唔玩得
趁早出嚟道個靚歉啦

立場星火各捐十萬

明明佢地改片 佢地炒車 有咩問題？
po返原片串返佢地都仲得啦

你話唔下架都要道歉同捐俾星火
真心唔好玩呢d
好撚難搞

真。blame the victim
被人用嚟做fake news仲要俾你哋話翻轉頭

可以叫籃屍個女去做天使做慰安左仔囉！

咁大個人做野之前都唔撚用腦公眾人物做到咁on9

睇黎佢真係比d黑社會打到有後遺症

cctvb 都係改原片
有咩問題？

段片可能係美聯社d live 黎

你post 番原片咪得lo 點解要割tvb

唔係個個都好似你咁得閒
有堆人係見到juicy 就睇
仲要嘥時間睇你原片？
on9?

點解哂時間?有方法咪做囉
澄清同救手足係一樣
但我真係無偈啦等高人指點囉

點解會覺得rock哥唔整就無其他人會整

有咩問題、 傳得多仲好、證明人講佢就信

咁姐係藍絲用立場live cut頭cut尾就要杯葛立場??
手足你好有趣

但呢個真係無方法澄清片傳曬出去點澄清，都滲透唔到去每一個人度啦

問題係為左賺錢
手足係為左我地擋子彈

完撚全兩個層次

唔好錯誤類比

立場係正常新聞片

佢呢條係特登玩膠比位人入

講野之前用下個腦

咁其實有咩影響
運動至今 藍就係藍 點睇都唔會變黃
佢地信咪信 影響唔到我地架 on9?

覺得佢係真黃+1

但真心 玩都唔好拎呢啲嘢嚟玩啦
藍絲點都會發放假消息唔係合理化佢用「天使」嚟拍片嘅理由喎

第一
佢必須出條片澄清
可以跟返一樣格式
但擺返啲字落去澄清 逐點反駁
其實原片打字已經可以
唔好擺上utube /照擺youtube 講明擺錯片
最好出個聲明講明其實係想反駁天使論但諗得唔周到 做得唔夠好

佢攞前線賺錢玩膠都係victim?

你想解決問題定發老脾？你有脾氣就自己去佢留言區屌死佢，我唔阻止你。但上面位連登仔明顯想拆局，等班藍絲知自己炒車，你就屌鳩人，做乜鳩姐你？係咪拆局既人都同呀Rock哥有路？

點解唔比番原片佢睇？

上面有人有講
你咪cut片尾瘋狂share囉
唔通藍絲瘋傳佢成條片咩
唔通藍絲畀view佢賺咩

rock哥好鬼

比番原片佢地睇ok?

佢地要信都冇計

係嘅今次區選唔會贏
你係同溫層 點撚同 cls

好好笑呀？

叫埋講野條女 唔好遮樣 認真道歉啦

咁佢真係擺明玩膠 玩鳩啲睇一半唔睇一半既人丫嘛
我都法國用腦覆你都嘥氣

撚人撚埋自己人 rock gor 好嘢

收皮啦，你自己同溫層，呢個世界唔係得連登死傻鳩

ROCK哥今次戇鳩啦

所以話有部分連登仔真係幾on9
盲撐撐撚到咁

講中左你無腦就惱羞成怒
用埋d錯誤類比黎死雞撐飯蓋

返去幫你老母做化療啦，死剩種

我睇果頭2分鐘諗緊rock哥係咪比人控制左囉⋯

1. 點解要幫佢呃view? 佢消費前線呃view 此風不可長
2. 有d group 可能本身全藍and 中立 邊個幫你澄清
3. 嘥時間

係咁㗎啦 我每次屌鳩佢地
佢地又會屌返我轉頭 而家佢地先係主
我地可以收一收皮先 唔係又會比5p大軍屌

咪就係，

不過上面果幾隻打手都比人圍屌緊，

證明大多數連登仔係有思維

有啲混亂
再講過
其實可以話自己擺錯片
或者
直接承認自己衰戇鳩囉
咁咪照用原片加字做返反駁片
最重要拎條片唔會好易就改到之餘仲可以澄清返
佢自己再出個statement道歉同澄清
之後做文宣rock哥道歉&澄清
貼哂全香港
藍絲咪繼續傳條假片囉

最憎啲人玩膠之後比人拎嚟當子彈

我冇睇
但是呢個唔係就係原意?
等人深信後中伏，以後更小心

見到都已經冇禁入去睇
拎呢啲野黎講笑都有

直接unsub
叫埋fd unsub

條片六分幾鐘
最尾得分幾鐘反轉
仲要理據薄弱
你話個女仔係男人
後尾除罩都話有個強烈嘅效果
又無

用啲題材敏感
處理又差嘅手法
畫虎不成反類犬

YouTube 同幾個討論區都係批評嘅佔大多數

識玩一定係等藍屍傳開左再傳條原片出去

開post叫人unsub

Rock 係道德高地以上
所以做錯嘢 唔洗責備🥰

藍絲group邊有人理你條原片

支持
佢成個感覺都極膠
唔想再支持佢呢類人

冇意義既垃圾片 睇左一半就關左

一見到傳條原片即刻收晒聲啦

個個會睇哂咩...我睇兩分鐘都想飛

rock哥就係垃圾

呢條廢柴成日難醒

痴線 拍條片都要驚畀人cut頭cut尾做自我審查？

其實無咩野 呢個世界咩人都有用黎警惕立心不良同提醒其他後生仔女，又可以撚藍絲洗咩咁大反應

on99
拍呢d 托柒咩

原片藍絲都會扮睇唔到做唔到一傳十既效果

俾人剪唔關佢事啦

個題目垃圾到
係咪手天使呀
專登拍黎開戰線

rock哥=劉馬車二世

又唔係畀藍睇 係畀真香港人睇 畀佢哋知無信錯我哋

佢好似行緊中間超人和事佬路線

喂喂 屌柒陳怡條片 係咪拎左去做imax 4d 後期製作

Push

一齊幫下手Report 左佢
做埋啲無聊野消費前線手足

條片一半都仲玩緊膠

咁同中傷女手足有咩分別? 藍絲都冇人夠膽咁做，神獸佢老母啦屌 好撚嬲

拎呢啲黎做題材拍片係想點

有乜理由妹仔大過主人婆

聽到app三個字分開讀我都當你台灣人算

但屌你老母邊到有香港人會講發信息㗎仆街

你係abc你咪講text或者用埋forward囉

普通咪講send信息/send msg囉

巴打我地都係同路人

我老豆50-70後又係講send

我地90後或者你可能係80/00後都係講send

點解大陸仔用支那term 你班"香港人"咁都唔屌？

不如禾用5p字用埋简体各位兄弟沟通巧五巧牙？屌你老母臭閪

個發字真係好撚哽眼哽耳呀仆街見到都燥

普教中同每日150絕對係保衛香港既priorities

神獸你先啦五毛狗

Jm9特登去為mug9用個腦諗下啦屌，呃like都唔撚係咁呃啦，做撚埋家長仲比人屌藍你咪撚扮fans啦屌

on9 hi

條撚樣啲片低質到 話撚狗玩電話騙案

原來就係比人撚到去指定地點 然後打比個騙徒 屌柒佢

咁就叫撚狗 仲要一堆片都一式一樣

垃圾

邊撚個死支那仔淨係敢負皮又唔撚敢駁呀？

屌你老母去人地地方唔學人地文化仲想文化侵略

其實唔明呢條撚樣點上位
咁多人講佢

前題係條原片可以係藍屍谷流動到
你見小丑阿叻就明
佢哋重來唔求真
只一味玩抹黑扭曲同淡化
我哋係無辦法同on9辯論

幫手Retweet!
Poly canteen出現蛆蟲

我極想屌柒佢。
亂鳩咁黎

不如索性report 佢條片算，
一定比人玩

又有機會俾我哋屌9自己老豆老母

呀好想佢delete，一定俾藍絲打飛機

收皮啦rock哥

人哋backup咗你走去搞到冇咗原片澄清就係水洗都唔清

唔洗打 就播返片尾佢聽就夠「係咪on咁都信」

屌鳩我有撚用咩 又冇人睇到
你係唔谷嘅咪出去開po屌鳩佢地囉
最後咪又係冇人理 個個咪又繼續黑材料 屌打
小鮮肉 個嗰係喺俾比不分 你估我又睇得好爽呀
我去教返佢地又會屌鳩我 話我on9
次次講講都冇人理 就算話ok 會改
最後咪又係冇改 叫佢地返大灣區住啦
横掂都係文盲 又唔受教 啱㗎啦

如果del左咪比人覺得仲可疑
道歉可以了

下架就連原片都冇埋

思路正確

你仲可以比原片人睇
Report左就仆街

洗濕咗個頭啦
你report完就原片都冇埋
Fake news成真
佢玩膠玩成四分鐘 個氣氛拍到我差啲以為係真

咁咪可以大大力插班藍絲蠢囉
唔用腦思考囉
有咩咁柒?

屌你老母 on9仔
咪撚俾我見到條撚樣

你又岩。
佢真係好心做壞事。
仲以為自己好撚型

藍尸拎黎講就恥笑佢地就得 反正佢地都唔要面

ON99

ＯＮ９ ＲＯＣＫ哥
條片傳撚到周街都係

藍絲拍野冇人信係因為佢哋冇誠信兼on9
而rock gor係消費我哋嘅誠信拍條fake news出嚟
夠嚴重未

我哋有好多手足被強姦性侵個案只能由當事人口講
流出證據好少
依家條仆街玩狼來了 下次再有所害者出嚟重有冇人信呀

其實佢地愈傳得勁cut左嘅片
愈證明佢地係睇假新聞 被洗腦唔識fc
到時冇得佢地唔認
開返原片指住笑 指住屌

話條女做天使
但其實係扮野後面係串9藍絲
佢做多左
跟本調轉話無咁既事仲好
被人cut片尾就瘋傳認左有咁既事

呢個真係個片後感想，希望非黑即白既巴打可以勸下rock哥補穫

Rock唔洗道歉 唔好Del片！

呢條友不嬲on9

自己送素材比人

廣傳原片咪得lor

冇follow 點解要咁

你quote錯人呀on9

send返個尾俾班廢藍絲睇

哇...DLLM唔睇到最後真係信到十足十...又變聲又遮到實一實同平時民間記者會無分別..點會唔信呀??呢個唔信咁民間講既野全部都唔信啦..真係好玩唔玩玩呢D...根本無分政見都多數偏向信左先...

........
我已經唔想再拗 睇埋隔離個post
我覺得嘥緊自己時間
sor 同路手足
答埋最後一次

1. 原片要del 因為唔想幫佢食人血饅頭 佢而家利用幫你擋子彈食煙嘅手足呃view 賺錢 我唔知你地連登仔價值觀係點 但係我覺得好唔ok

2. 搵人backup 放上冇reg 到跟view 賺錢acct 之後如果佢仲係黃 自己當乜都好 捐比星火救手足

3. 唔好搵黑警or 其他藍絲改新聞片比 人地本新報真相 唔係報真相個間cctvb 你地杯緊 佢造假玩膠 唔好double standard ... make me feel sick

4. 最燥係有人為左賺錢搞到人地要幫佢抆屎 你係黃youtuber 就做番有建設嘅事 手足唔係俾你消費 佢地為左你地可以連命都唔要 你走去玩膠 呃view 啱咩

5. 有冇試過說服人轉黃 ? 冇
撐警變屌哂兩邊投黃票都仲有 (咁樣算淺黃？ 冇興趣深究）可以答你有人係兩邊擺 唔好係同溫層就以為所有人已經站邊 如果唔係 尋晚就唔會贏 尋日食左中立至極淺藍d 票

6. 我諗唔明點解要文宣做extra 野幫呢條友
又要dl 片又要cut 片 再幫佢澄清 cls 點解咁都有人撐 佢加重人地workload

人蠢真係....

【立法會選舉】簡易配票方法

這個配票方法在立法會選舉有可能實行嗎？
如認同請make noise，好人一生平安！

佢玩大左少少姐，話佢可能係藍果Ｄ，真係。。。

剪埋下半段直接回應囉共產黨咁柒叻斷章取義

無論你做咩講咩都可以嚟橫折曲架啦

多d回應好過啦

不過rock哥呢次又真係7曬
同藍絲講道理 根本就on9 班社會垃圾
一來係既得利益者 二來已被大陸洗腦 大陸幾好幾好
下次應該直接去大陸拍片 大好河山 鳥語花香 民主先進
勸導藍絲直接搬去大灣區好過啦

又來蝴蝶效應了..由佢UPLOAD段片個刻就巨變開始發生..最後會演變成點呢?

藍絲親戚傳呢條片 咪直接send片尾打佢面

仲好 佢地吹大啲再一下比人收皮

藍絲CUT頭CUT尾傳 咪傳返後面或成段比佢 笑返佢地柒同無知咪係 由佢地啦 唔通你以為班傻鳩藍絲到今時今日就黎半年 都仲有得變咩

貼條撚樣真樣出黎啦

我係藍絲我就會話呢個天使係被迫拍

屌講咁耐不割 一條咁既片就吹到人係藍絲割都割唔切
依家係對家cut頭cut尾做假訊息喎 點解要譴責同路人
仲要拉埋之前啲片黎講話人低級趣味開 咁係對事定對人呀連登仔們

講真 好撚無聊 對面最叻係斷章取義 整個炸彈出黎自己拆番把撚咩 你估藍絲思維俾人撚一次就識醒 佢地只會散毒 令更多一知半解嘅人都中埋毒 到時又邊個去解

根本拍條咁既片本身就弱智 明知中共最撚鍾意cut頭cut尾老屈 仲要拍條咁既片懶醒 害撚死自己人

根本拍黎害手足 藍屍又串唔撚到

佢係仆街係弱智

咁撚得閒拍依d比對家拎黎帶風向既片，不如拍d文宣/懲罰黃店既片仲好啦，依加兩頭唔到岸，累埋自己友

一早覺得佢低質 9up幾句你地d連登仔又buy

睇下人地大J bob叔依d做實事既 高下立見

根本玩膠已經On9
藍屍不嬲冇腦 你仲拍埋d閪片
搞到依家比人傳啦
Fake news?到時人地就話你最尾幾分鐘係後期再拍
跟本條片完全冇意義
達到左咩目的？

食屎啦果條仆街！咁低智拍條片影衰晒班手足!
咪摘到更加多藍屍信囉！藍屍5用腦，呢個仆街同藍屍一樣腦生草！擺勇武手足上枱正畜牲！

玩膠 專登做埋材料比對家
唔關割唔割事
柒左就認 無咩藍屍會同你搵真相
只會信十足
都係果句柒左就認啦 柒頭

Over左